準備去兩星期歐洲，用咩護照好？

德國第一站
會去埋其他國家

正評BNO
負評特衰

Thanks!

廢J係咁

用開 BN

冇呢種護照

佢唔係以為刪咗個Overseas 就係下話